睇樓想還價要俾票先

想請教下
如果我睇啱層樓想還價 AA叫我俾票簽臨約等佢同業主傾

咁張票應該寫邊個？
同埋臨約就咁簽個名而唔寫定心目中個價

風險咪好大？想睇下大家有咩實戰經驗同心得
thanks!

細行？

鋤價 臨約其實我不嬲都唔簽 多數淨比票
同埋點解要漏空個價？
漏空緊係大風險 一定要寫埋你要還既價錢

開票傾可以 而金額一般係寫你心目中價錢3%
或齊頭10萬 20萬都可以 呢樣就隨你
至於抬頭穩陣起見起碼寫上 律師 兩個字
前邊同最後邊都漏空
因有啲係律師樓 有啲係事務所/行
比完再影低
同埋簽埋恊議寫幾時之內要比返張票你

有咩都寫清寫楚 白紙黑字保障自己
唔好同aa 口頭講個信字

多數寫律師樓 同埋基本上唔會拎去入 拎黎去講價叫做買家有誠意啲

上次我睇睇下樓，突然走去直接開口價
(業主及AA都在場)

AA 個表情
驚死我同個業主傾掂數咁，即刻拉開我地去另一間房，跟住佢就穿梭買家賣家，出價還價

其間我鍾意點開價都得，最後成交到，事前冇簽任何臨約，冇交票
幾好玩，可以試下

換Aa狗

呢個時候係香港買樓你問大家風險？你買得多樓仲問黎做乜，樓都買得，幾十萬算咩風險呀？

等睇你供到退休比人共你個産。

是日笑話: 有人响香港買樓。

你老母

信AA9一成都死啦
試過咁樣簽左臨約加開票
但拖撚咗成個星期，嘥我時間

張票千祈吳可以寫所謂業主名，因眼前果位業主有可能假的

一定寫俾律師樓，由律師樓做托管

新地Central Peak招標售 睇樓需備200萬本票

AA 應該同你查左冊先既，上次我都叫新業主寫我個名

不過寫律師樓就最穩陣的

無樓睇就易D造假, 有樓睇寫個業主名一般都安全啦

點知對家律師樓用邊間?

使撚比先

我第一次買個陣就係比aa 分開左， 一人一間房，佢就走黎走去

其實點解佢哋要咁？

佣金？

2邊再一齊問AA可以免幾多佣
AA點答

陰毛哲學 《低俗喜劇》

一個想貴賣，一個想平買。樓又唔係股票，無即時既市場價，你估真係下下咁好彩兩個心目中個價都咁一致咩，中間人既價值就係度。

支票一定寫賣家律師樓名，由該律師樓托管直至交易完成才比錢賣家，寫業主名又不查冊可以遇上假業主走佬，又或者自己律師發現業權有問題，業主欠債負資產等而要取消交易，但已財到光棍手！
臨約一字一句其實等同正式買賣合約，一定要看清楚再約買家當面簽。簽左臨約返唔到轉頭，價錢成交期已定，反口要撻訂，正式買賣合約只根據臨約去定，要改一定要雙方同意，否則可不立正式買賣合約，用臨約去成交一樣有法律效力。新手可以請定律師去睇臨約才簽，信aa一成點止9都變形。撻訂幾十萬你做一年雞都賺唔返